俾埋機票酒店錢 竟然俾女朋友屌？

打算六月去泰國 琴晚就去旅行社睇 搞咗三粒鐘睇啱咗$3980機票連七日六夜嘅酒店 國泰兼海景連露台酒店 結果俾女朋友屌咗我成晚話貴 到底佢為我嘅錢著想定真係為我著想
up啲圖先

芭堤亞Cape Dara
住過，建議巴打再搵下其他
Resort 黎講好似普通酒店，無咩特色
又多大陸人香港人，整體應覺一般

朋友話幾靚 已經訂咗房 希望無伏啦

有冇巴絲可憐我

又唔會廿

又唔會話伏，中規中矩啦，玩得開心啲

4000包撚哂唔平咩？

佢都係唔捨得你洗錢姐 好女仔

7日6夜住同1間?

是咪植入式廣告

同埋 2個人 國泰機票來回 +6晚酒店 ,4千蚊?有無咁平

期待

女朋友話貴 唔知邊忽貴

平

但係我成日有種想法就係怕我洗晒啲錢冇錢俾佢用

你諗多左啦應該

兩個人4千算係咁啦
港女係咪睇得d咩1蚊機票多

仲有三晚住曼谷 果間一般啦

包唔包食?雖然包機票酒店我已經覺得幾抵

我都想收廣告費

幫你慳錢咋

你都係想去旅行屌返 夠本

你同條女講:
貴？我平時屌開啲酒店雞仲貴

講緊一人四千下嘛？

有間做$3100 即刻唔考慮 剩係睇綠楊坊果幾間

控制唔到自己

依加廉航真係做爛市 不過係好事嚟

我女朋友有時都會咁喇 買嘢比佢全部都話唔要 唔好嘥錢 但係真係買左比佢 佢會好開心囉 你同佢你開心緊要d囉

唔撚想同你去姐，咁都唔明？

頭一間包早餐 之後果間冇 如果坐hk airline平多幾舊

我台中兩個人來回 $1500
酒店1晚都$750

平時唔慳 旅行先走嚟慳 港女邏輯

竟然係講緊兩個人？
好撚平喎

例行私事 所以揀間靚景

Sorry補充番係$3980一個 所以就咁冇咗差唔多8000

不過咁平

肯定係晚機去 早機返

兩個人來回$1000到

+6晚酒店 連埋平日平d

每日$500到

500x6=3千

都合理

頂成件事唔同哂啦 😂

同病相憐

都去過幾次嘅

分開book 會平啲

有間做$3100 即刻唔考慮 剩係睇綠楊坊果幾間[/quote]
我台中兩個人來回 $1500
酒店1晚都$750[/quote]

我上年十二月倒數去台北 $1700一個人來回 $800一晚
名副其實四人價錢二人享受

$3980一個人 9點機去 夜晚8點機番

其實我預算$4000一個 依加有廿蚊剩

合理 國泰邊有可能兩人來回一千呀...

機場稅都已經每人幾舊

btw, 八千蚊兩個人差唔多 但可以再平d既 分開機票、酒店咁買分分鐘仲平

其實都差唔多架啦 坐國泰

一齊買唔會平啲？
我第一次一齊買 以前都係分開上網訂

算平啦咁既價錢包曬
你條女仲咁多野講

套票大部分都貴啲

分開訂有時真係會平啲 自己搵多幾間格下價啦

住過曼谷個間酒店
我老母話一入到房就好頭痛

btw 路口對面間野飲野唔錯

住過啊 價錢幾好啊 每人4000幾抵 但我唔會用錢住咁多晚貴酒店
當你機票1500 每晚都係800幾 幾平
個泳池幾正
但自己book我就會bk幾晚平 一兩晚貴

下次會分開買

錢又我出就算係貴對佢都冇損失

格咗三間 價錢差一千左右 最終揀貴少少嘅plan 貪間酒店幾靚

有冇detail啲

Expedia 機票加酒店寫就話有折扣 $2501係咪好普通果啲

三日芭提雅貴 三日曼谷平 不過三晚相差百幾蚊 芭提雅抵好多

Cape dara 住過 間房係幾靚
不過酒店既facilities 就無乜
唔會話伏

去泰國做乜要住酒店

咁都嫌貴
你砌番同樣個package但要平過你架囉
臭閪

都買左啦
由得佢亂吠

泰國喎 住酒店好啲

咁一定有平過我啦

對唔住都要講句 女人真麻煩

真係似廣告

4000兩個人 7日都抵呀

一定貴 泰國來回 機票 $800-1400
自己諗泰國5星洗唔洗$800晚

不是廣告

歷史酒店唔係我呢類人住

8000兩個

上網睇6月尾啲機票要近二千 hk airline

咁樣4000蚊？
抵到爛喇屌

你女朋友屌你
我屌返你女朋友

win win 雙贏

感睇你都幾唔滿意你條女，話你貴又話想洗你錢，話你8000幾錢又話女人好麻煩。似係就住你窮遊都覺ok喎

我台中兩個人來回 $1500
酒店1晚都$750[/quote]

我上年十二月倒數去台北 $1700一個人來回 $800一晚
名副其實四人價錢二人享受[/quote]
我都係1600來回 900$晚 不過好滿意

4000一個喎

一言難盡呀巴打

我上年十二月倒數去台北 $1700一個人來回 $800一晚
名副其實四人價錢二人享受[/quote]
我都係1600來回 900$晚 不過好滿意[/quote]
我果間廁所好細 不能正常坐姿大號

條女一定係同其他人去過
仲唔洗4000

一月先去完泰國，坐港航八日七夜酒店$1970每人
差唔多四千蚊一位不如去日本
利伸：非窮遊

旅行團？

自由行

旅行團，自由行定點？
機票酒店係咪同巴打同級先？
如果係，我俾300你幫我plan ok?

有啲失望 由頭追到尾得一個reply係護眼 睇到我好攰
btw 應該係緊張你唔想你亂哂佢啲錢 帽事既

同你去覺得貴囉

帽事既

有d道理架

就好似買股票咁
你一日唔入市
齋睇 根本唔會有concept究竟個價係高定低

你幾多個人去？我係自由行
你有咩要求？幫手plan就未必，但可以比啲意見你

又講多d

佢開到聲屌得你 即係佢心知你一定買貴左

佢點解咁清楚?
佢未去過 點知4000蚊值唔值呢個級數既酒店呢

由此推論
佢上次同其他人去
一係同一間酒店 2000攪掂

一係4000蚊既價錢 間房又靚又大
大到有埋泳池
由池既一邊屌到另一邊
每個浴缸又屌一次咁

邊個先係正確原因就你諗你

上次請老母去
三日都要$5000一個人
所以$4000係超扺

以為你條女帶假狗屌鳩你

亂洗佢啲錢

佢家姐去過泰國好平姐 不要想太多

係咪豪過我嘅豪華旅遊

一齊咗就嚟五年

識左咁耐
我都覺得你女朋友幾信得過既

你係咪夜晚交唔到貨，有靚房都冇用。

純情女朋友嚟

問佢靚唔靚佢話唔靚

有比較咪知唔靚囉

冇上次果間咁靚丫嘛

我分開訂 去布吉 book左6晚villa 6人住

每人機票連住 $3000

自己諗貴唔貴

我地成日見佢唔會有時間出走

芭提雅間酒店出名啲所以貴啲 我覺得物有所值

屌願就算。。。

咁你咪屌返你女朋友

我都想有人請我去旅行
唔明你女朋友點解仲咁多野講
其實係咪佢唔鐘意去泰國

一齊咗五年唔會為屌去旅行

whatsapp轟炸緊

佢係想去嘅 不過嫌貴姐 女朋友講佢家姐$1780已經酒店加機票 真唔真

實有啦 快運今年有來回$24定$48機票
只係計稅加2人行李 你預機票錢一人就$900

住宿搵間cheap d既 三百零蚊晚既 除返開每人比百零蚊晚 就成立了

兵全部都係兵

我唔住賓館質素 寧願唔去

平平地book維記搞掂佢咪算囉

上次4日3夜Pattaya 機票連5星酒店 $1400
嗰陣Air Asia Go啱啱成立同埋新航線澳門到芭堤雅舊軍事機場，所以機票好似係話free

溝通不足 未問人意見就懶醒比晒錢
唔係話你比晒錢就大晒嫁嘛
女朋友登你唔抵浪費晒啲錢喳